老衲正式宣布滿清黃龍旗代表黃絲

牛逼死了了

簡直就牛B活了